一人一個最緊張刺激嘅扑野經歷

條女屋企人晏就係房瞓咗我地係廳扑，對房門一開就係廳，如果一開門就食得屎
嗰陣真係唔知點解咁有勇氣

剌激咪又個幾秒

依家飯都冇地方食，唔好講扑嘢住

喺大學common room做，有人入嚟就仆街

有一分鐘

係廁所
我食飯
佢食我啲精

其實你知唔知咩係扑野

下，宿舍啲 common 每分鐘都有人出入架喎

除非你能在三十秒內完事.....

後樓梯同殘廁

4日3夜 pool villa 3p. 腳都軟埋

喺外國讀書，我同個大陸roommate住主人房，有日佢瞓晏覺，我同條女喺張床到玩到扯扯地火 我諗住冚住張被慢慢入應該唔覺嘅 之後俾佢屌鳩我癡撚線。跟住我就捉左佢入主人房個厠所後入。個roommate全程喺張上格床到唔知真瞓定係扮訓，諗起都刺激

有咩咁緊張先

你roommate可能係床到望住打飛機

個池隔住幅牆就係另一間 house個花園, 有啪啪水聲又要暗住佢把口唔叫咁大聲

上飛鵝山車震 前後都有車 時不時有人經過

識玩 要低調又想盡情發洩嘅感覺一試難忘

上得飛鵝山大家同你都係一樣目的

唔好話出入 有人係門口行過都望到啦

可能佢秒射

但租得 villa 大家都知咩料

𡃁仔年代試過年三十晚上條女佢屋企吼佢屋企人瞓哂覺向廚房後入啪啪。

某沙灘

揸7人車去郊野公園停車場，奶到佢出晒水中排個位都濕晒
之後有人嚟
去咗爆房

人地通常一家大細嘅